石籬邨少年墮樓亡

17歲咋